致家中有深藍廢老既你

消息情報一直都係致勝關鍵
Login web whatsapp and read all past and future message and gather any evidence

push if agger

push

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Using their acc to spread fake news

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

「自high撚其實我哋既白色恐怖好成功

they will be treated as spy

我淨係知啲tg group一定勁多spy, 次次你哋啲行動其實我阿媽話我知

then the stupid blue will do the rest

知啦

好多mon post

無法避免 但最小我地都要知對方行動先

其實開FB AC入藍谷都有唔少野睇
得閒學下對家做怨婦 散播下失敗論又得

推

肯睇同聽先得
未討論就發脾氣

唔係叫你同佢討論 係直接滲入